號召藍絲上街，抗議跨境維穩

周融，傅振中你憤怒嗎？暗示你哋辦事不力，你哋份糧畀人食左啦

元朗d 老黑養埋養埋咁多精兵, 阿爺竟然揾外援?

四眼細，大波MAN
你嬲唔嬲？

上街啦，抗議外勞！為自己爭取應得的

東方日報都好緊張